深夜小狗入

柒頭

hi bb

你對波有幾大？

小狗

最近點呀你

我都潛左好耐無同你傾

走先

C都好大

唔好走啦 嗲幾句 好悶

去左邊蒲啊

返工呀
都無乜點上連登

男朋友bb呢

一聽到返工同返學就想嘔

去左溝仔

大波過啲女你叫人情何以堪

唔使做咩 大把野煩

我宜家都同朋友飲緊野
未咯

你又返工返成點啊
我溫書溫到頹

Molamola 朋友啊 我冇朋友啊 我要朋友啊

都幾好啊
人有左責任係好d
係身體多野煩

未致於凹啩

成日肚痛胃痛

我d野你都知啦

唉
我決定左返去睇下醫生

你幾時返香港呀
我做你朋友呀

返左黎要見下你

六月
俾我男朋友知應該會殺人滅口

如果看著我不妨濛一點啊

不過未訂機票 因為唔知使唔使重考啊

俾個5我

但我想見下你喎
同你應該會好多野傾

你個名我笑撚左
嗱 拎去啦

我有預感一陣同佢傾電話就會俾佢質問

有眼疾不嬲睇野濛

啱啱想㩒sosad但係又好似唔應該笑 有少少罪疚感

銀包爛左想換但係諗唔到換咩

唔係掛
咁嚴重

咁又唔會真嬲嘅

傾下斗食個飯應該無野既

可以諗諗

做咩咁留意人

不過你都有排先返黎
到時睇下你會唔會想約埋其他人

毒撚真係好恐怖
你個名真係好正

做乜鳩

啲雀仔點解咁早醒

愈來愈早醒

屌 係喎
我依邊啲雀半夜兩三點開始叫！

咪係囉
我都未訓著佢地就已經嘈住哂

唉啊我又hea左日

明明之前通常五點左右先叫

勤力啲野死野

Me two

乖啦你都

無人搵我

我搵到一個同等既人

飲完酒又一日

互射

你小心你條仔

提前提醒我係廢青

我岩岩都飲完

返屋企未呀你

零動力
視fail如歸

佢唔知溝梗仔定陪梗啲二奶啊

Molamola

你咪 fail 呀
笑鳩你架

笑啦 已經係廢青
前日上校網睇定晒resit甚至repeat嘅資料

狗仔

你好 做咩唔開心啊

我想搵狗仔訴苦

點呀 bb
但我就訓啦喎

仲以為你飲緊野

入我post唔係搵me

我個心好痛啊

未請教

我都係 好唔舒服

教上教

飲完唔返左屋企

所以好攰

小狗係良好傾訴對象

先請而後教

小狗係咪醉左 打錯左幾次字

我自己飲緊響

我飲緊gold label咋

唔記得啦

屌
好眼訓其實

但又想同你地傾陣

後教而先請

屌 我得枝vodka咋 仲要之前拎左黎做消毒藥水

下次帶你地飲好野

我地咁大影響力

唔想自己一個飲

我戒左啦！ yeah

有咩好野飲
飲左半枝都訓唔到

今日戒左？聽日呢？

愈黎愈鐘意飲酒 點算

屌你

耐無傾嘛
其實我會好珍惜我既朋

咁飲得

睇你想飲咩，鍾龍咩口味架咋喎

Me陪你

酒不醉人 人自醉
琴晚係個朋友面前喊左

屌你 睇得出 又打漏字

自己飲特別苦

好耐無喊過 喊完舒服？

愈大愈發覺無兄弟
有既都係酒肉朋友

尋日終於忍唔住同老豆傾傾下電話喊到仆街

我都想要兄弟 有事真係唔知可以搵邊個

連登三結義

識左個朋友8年
到現家好似形同陌路 好可怕

其實間唔中飲少少係好事

好多時候係人前都要戴返個假面具
好多野唔俾得人知亦唔能夠

但唯有醉醉地果陣
先可以真正放開自己

好耐無比自己醉

屌

唔好成日捉我啲字啦

有人同我結義我都想結義
朋友有事我第一時間出黎
我有事好似關人撚事

同佢傾啲咩呀

笑撚死

來吧

男人愛面子 好難先除到自己既面具

我什麼都應承

其實冇乜 佢問我好多日常生活野 一時唔習慣佢關心我所以忍唔住 佢講byebye我忍喊冇應佢 靜左十秒之後我爆喊

女人有時都係 我對我老豆冷漠左好多年
尋日唔小心忍唔到 今朝諗返覺得好柒

我做見證人ok???

有無人住屯門出黎食枝煙吹下水都好

我喺英國

我係港島

屌 我依家成個阿伯咁 啲錢同卡全部袋衫袋同褲袋

好遠你兩個
飲杯先啦

小狗呢 訓左？

屌你唔搵我 !!!

我有段時間都好鐘意咁

飲杯

其實我都會唔忍心見到人唔開心

我好需要朋友 奈何無撚哂

其實我都冇咁恐怖啫

明顯就係因為咁樣先要靠少少酒精啦

老婆奴

飲埋真係訓啦
我講左幾次

我都關心你呀 bb

愈飲愈清醒

屌我九龍

你地TG係咩 加黎吹下水

港九新界

點睇女仔咁做 覺得好柒
身邊啲人個個拎個靚靚銀包出黎 我就好似r patpat咁喺後褲袋拎張銀紙出黎
上次行過個工地個friend問我借錢我猶豫左一陣 因為諗起啲阿伯成日企喺啲工地格離

愈飲愈想飲

我用啤酒杯飲whiskey

絲打幾歲 2x歲都唔係好柒姐

個杯好影響觀感

快啲訓啦你都

4點幾啦

哦

added

到底你倒左幾大杯

緣生過一過黎

Wtf??

隨便
唔介意

你一download我就add咗啦

好細

過黎錫返啖先唔小心講到你好似好惡咁

想改名做萌菁小妹再開老蘭post加強說服力，點睇

以為我唔會派膠俾你？

個名諗咗好耐

啤酒杯喎師父

台灣啤酒杯

我第2個派膠

你究竟受左咩刺激

非常好

唔正咩？

乖啦你

ok you win

緣生再過一過黎

啊仔叫洛凱
啊女叫樂珊

好豪氣台灣人飲得

Tg pls reply me

夠啦你

乜鳩呀

痴晒線

孫女就單字一個若
孫仔就單字一個原

成班戇鳩

把酒問清天

不知天上宮闕，今夕是何年 ？

2017呀

thx
實驗成功了

最緊要幫到你

我係佢地死左去算

唉屌
好多書未溫
想死

好賤

溫書啦ching

溫書姐唔洗死既

乜都未讀過咁
大後日考 多野讀到依家開始溫都覺得會溫唔切

汝時不念書

讀完出嚟又係乞食

估唔到咁多戰友

咁你死得啦

早
晨呀鬼仔

今個sem爛Grade就可以同大學夢講拜拜

去晒tg拋棄me

早 美國嘅朋友已經食緊夜晚嗰餐

我就訓

早抖 我要直踩到聽晚

想搵枝vodka 香港冇代理
Fuck~~~~~~~~~
好想飲呀

咩名呀
睇下我有無朋友幫到你

Treeeeeee hoooooooole

我都溫唔切 今次仆直啦

Hi

香港冇reyka賣

我喺英國超市都唔多覺喎

冰島嚟嘅
唔係度度都有得賣

我上網睇 依邊上網/出大區有得買

可以網上買嗎？

應該唔會寄咁遠啦

點先可以買到呀

你問下小狗

叫做reyka

Thank you
你宜家有冇好啲？

好少少
但係有預感考試fail

How about you tree hole

頭先去左自己整麵包食

幫你問一問

公廁小狗

咁正

唔好咁樣啦
Btw 幾時食飯

盡力而為啦
唔好迫到自己太緊

唔該曬

公廁

問左
入唔到

呢年變咗好多 最實質變係呢個月
做人觀點唔同哂 有啲失落
買唔到reyka 唯有飲住grey goose

都係老豆好

我知道香港冇代理呢吓
我都心淡 可能殺去台灣買

家人肯體諒就係最佳良藥
加油 撐你呀

有咩就搵我地傾下啦

你都唔差

多謝
你都加油啊

我都包起你啦咁

點撚樣啊

你個 bitch 宜家都不知笑得幾開心

宜家飲緊酒
吹吓水先

屌你老母

飲還飲 都要著重下身體啊巴打

我食梗杏仁

又飲
我岩岩飲左啡咋

沖埋俾我啦屌
又麵包又啡

屌你幾時返香港呀

得好少 試緊grey goose
得50ml

暑假囉屌你

食啲野浪下胃

食咗飯
咁關心我嘅

我係善良嘅代言人

我仲諗住引你話我係厹

唔得 你係厹我同你講野咪變臭雞

goose 好飲咩 ?

快啲返黎啦
好掛住你呀

you bitch

麻麻地 覺得係過份吹奏

講撚到見過我咁 公廁

閱

你可以收兵

我做開兵
你有所不知 我以前對性別認同有少少誤差

岩呀
根本就係

所以聽到你飲我都覺得驚訝

到時你男友唔好呷醋就得

答唔到嗲添

屌 叫埋佢

冇吖嘛 咪買買酒辦囉
買咗grey goose 同埋 beluga
Beluga哽到咩咁
但餘味甜甜地

深夜小狗示意圖

太可愛喇

啲puppy gif全部都好可愛

我都放吓圖先

我屌 好肚餓

北京嚟㗎

我都好耐無見小狗啦

佢好眼訓喎

小狗真係識得人多

好想食鴨

放我啲鳩整麵包

咪似你 又深夜 又眼訓打錯字

成日話飲野都飲唔成

焗爐？

樹窿

係，自己搓粉入焗爐

求教學 等我考完試試整

再之前整

條分界線咁直嘅

對稱

未入爐前係類似咁
呢個再上一次整
焗完會自己痴埋

屌 啲色好似麻糬

屌
呢個得啲色
入面無落料的，白麵包黎

包啲朱古力喺中間正啊

有呀
最方便就係朱古力

彩色依個有冇成品睇 遲啲買一大堆色素返hell整餅先

我覺得爐溫太高
爐完咩色都無哂

大大聲笑左出黎

下次你都玩下
其實幾好玩

其實你做得幾好架啦 起碼黑色嗰兩舊冇變色

我唔見左電話
無晒你地電話
佢地又少左上連登
好難約

我宜家唔敢直接放電話上黎
以前水量高就敢

小狗我懷疑你隠性gay

粟米批(?)

long time no see

即係我?

屌你啦
我直架 !!!!

收皮啦你

成日撩啲巴打

明顯我就撩絲打太多
要撩返啲巴打平衡返

你條柒頭有啲道理

小狗巴又靚仔又高大

咁正架咩

咁我唔能夠做狗公做得太出面架嘛

其實你都唔差既個樣
可惜無女，唉

亂入

有少少傷感

喂又係你

上面講緊今日我整野食，有圖
宜家好似鳩up緊

屌你老母冇個入黎係搵我嘅 個個搵隻狗
依度我主場啊仆街 叫聲大佬先好應份喎！！！！

又打拳又識整嘢食又靚仔又高大

大佬！！

又識酒又識得人多又口甜舌滑 溝死女

喂你開個 post 叫我入嘛
咁梗係入聲都搵我架啦

乖

唔識打拳
學緊

不過我一陣想踩陣滑板

繼續吹

屌 你唔入黎咪冇事 真係啊 人叫你入你就入

小弟出返去 打擾哂

濕了

咁又唔使

等食

拿
下次咁樣

你開個 post 之後叫自己入黎
咁入親黎既咪都係搵你架囉

認真
我每個星期日都會整野食

下星期可以一齊

agger

拎個地拖俾你先

毒死你

又係喎 佢開post搵你

幾好

開 : bitch 請入

收皮啦

Grey goose其實都幾難飲
50ml都頂唔順

你地個個都唔肯做我女朋友

tree hole

點解我遇唔到咁嘅男人

你唔係巴黎架咩

我最近鏽鍾意飲泥煤

不過宜家好似窮緊無錢買

佢 gay .......

唔要得男人架咩

對唔住 我冇歧視架 隻狗你拎去啦

得

我做

你又點啊

係萌菁

佢係巴 我切都得

條友好做唔做做假膠

小狗係1定0?

所有男人都係我嘅

bb

唔好係到搞亂檔

$200買佢兩樣都鍾意

唔係掛玩到咁大

講呢啲 食咗你吖嗱

我食左你

你都係要我算啦
我頂哂其他人果份

咦

樹窿都有咁嘅一面 好可愛

Tree hole

你成日周圍撩人太冇安全感
你走

屌你啦傻豬

傻你老母
叫我八婆！

小狗咁完美使撚你要咩 大把麻甩佬排隊

見過，覺得係0

你呢

今晚瞓廳

你先係0

吓

我唔係gay

我最多分小狗條眼睫毛比你地 唔好爭

你今晚又點呀
夜晚你又發作架啦喎

你都好熟佢

佢痴Q左線啊

我依家醉咗好興奮
男朋友食狗屎啦

隻狗個個都熟

弱者先會醉

唔熟 同你熟啲

飲酒係好事
但唔好太醉就得啦

飲完個人會開心啲架

你地個個鬼咁多心事
記到我死

你又真係記得 痴線

其實冇飲
過咗12點都未返屋企就會異常興奮好似醉咗咁

佢我特別記得
太經典

即係發作啦

返屋企訓啦痴線佬

連登係放負好地方嘛

點解

屌 搞到好想知

回帶

點都唔夠依到啲人痴線

潛陣先
送女友bb返屋企

我好撚正常架屌你老母！

好撚曬

你同佢宜家點啫？

你肯講
我肯聽

屌

大家咁話

你返左去未 ?
企係到等我一陣

一陣送埋你返去

粗口

就散 好似應該多數係
睇我post

你成日都咁講㗎啦
冇啲新意

我要你

收聲呀唔好再刺激我 我斬人架

你咩新鮮蘿蔔皮

斬me 我每晚臨訓都祈禱希望可以俾人斬死

半年正日放鳩我飛機之後冇講過嘢到依家 四日了

好失望

我要哂你地

親愛的 我安慰你

？

希望今晚靜咗落黎唔會再流馬尿

你開post 佢點會唔知

睇到咪睇到 佢都唔會搵返我 垃圾

你得閒就whatsapp返我等我save返你電話啦

係咪太多誤會呀？
你兩個成日嘈唔停嘅

一句返工攰想打下機就完全唔理我了
電話較咗勿擾 我電話都打唔到比佢

我今日忍唔住問佢個friend到底我男朋友點諗 男朋友話 「冷戰緊唔想理」問題係我地都冇鬧交 邊到黎冷戰 係佢無啦啦放我飛機之後又唔應我機

點教訓好

87%會散
54% 5月內會散
78% 3個月內會散
94.3% 今年內會散

可以喊既，唔怕
我幫你抹眼淚

屌佢痴線架
唔好咁認真啦

感情台精算師既神聖手指計出來的

簡單啲 即係散硬啦

幫我

好準好叻仔

真係唔該哂呀

咩事？

散鳩硬
我話既

好
你想我點幫你

俾緣生屌

屌 真係見？

唔知架 希望在明天啊嘛

屌你老母唔係追左post上面咁多bullshit

見乜呀

賭聖

拎我黎賭 Good!!!!!

你退唔到架啦
放棄啦

今晚幾點訓呀你又

無啊 咁岩睇到
Brett妹受唔受我溝

唔受

然後就答應了

點解會有21頁咁多

因為好撚多痴線佬俾小狗引左入左黎鳩噏

一打唔使找

我唔係痴線咖！！！！！！唔好捉我阿！！！！！！

你係on9

點啊你

94bro

咪嘈啦，信唔信我打撚死你

邊撚個話你痴線啊 叫佢出黎俾我屌佢老母！！

又識？ 屌

深夜小狗

深夜JJ又黎留一留名先

好撚暴力 要斬開你一件件等你唔好禍害人間

巴打又使唔使直踩十幾粒鐘

你有睇tg就知咩野事 好灰

認錯人？

今日唔了 聽日先

咁都好啲 休返日

chur埋呢個禮拜就收皮

我未打先輸

仲未打？

過幾日考第一科
我情緒前一個月開始又爆煲 所以都冇點溫到過書入腦
打定輸數

多朋友

屌你未訓？

定係起身

屌我成晚都無訓過呀

無訓過

咁岩同朋友一齊貪緊政治野

屌你 我訓唔係幾著又唔撚見晒啲人 幾咁灰

屌你英國時間呀大師

被世界遺棄

又話訓既你

我宜家6點半啦，天光啦已經

懶得上床訓

小狗真係冇瞓

無訓過

你過緊美國時間咁樣

一陣直接去返工啦
無得訓

你唔暈？

屌 好眼訓
但係無啦啦好急尿
唔想落床點算好啊

瀨咗佢

買個痰罐俾我ok??

無乜野

其實之前不嬲都訓好少
係最近先多返少少

有無尿片呀?

冇啊屌你
我咁懶up住仲死

痾落街啦咁你

個窗好遠

唉 就瀨
廁所仲係冇燈

我擘大口等你

屌你好變態呀[yipes

做乜鳩 你唔係半夜先痴線架咋咩

冇燈啊屌 好恐怖啊

佢冇瞓
一路keep到宜家

小心呀
唔好掉埋落去

你電話個 moon 唔好對住自己啦
拎黎照條路啦

因為冇訓過 病會一直發到訓醒為止

突破盲腸

屌 搵人閂一閂佢總制先

咁黑唔想望到塊鏡

含住篤尿訓88

佢無得救架啦

一路都話訓，又話頭暈
但一路都無走過

做乜鳩呀？

個moon係毒撚同外界接觸嘅唯一途徑

你個野壞左啊 壞左啊

唔捨得你地

屌 起身又胃痛
仆街

如果做男人就好 我身旁有個空樽

準備去睇醫生
呢個情況持續咗成個月
之前抑鬱復發開始痛到宜家

你急屎
咩姓別都一樣

靚仔唔痾屎 ok?

屌 去廁所先 希望塊鏡唔好吸左我入去

開燈呀 妖

尋晚痾痾下燒撚左

要啦

輕鬆痾完 頭也不回咁衝返上床

各位bb晚安

早抖

啱啱食左成棵細紹菜 好想嘔

依種
我嘔返全棵俾你

我好鍾意食依隻

我都係
大手購入左六棵

我好辛苦呀 好想發作

攬

俾個膊頭你喇
傻豬

你又話唔發作嘅

pish

做乜呢到又有人推緊

見到你地咁錫我忍唔住任性下發下作

食屎狗！

過黎俾叔叔錫啖先

諗起帥哥fbi 不了

哂黎架未睇過喎

識野 fbi神黎 我偶像

[突發］極恐怖台仔...

傳送門

嘩 屌 好嘔心

帥哥fbi咁撚有型你地都唔識！！

我個人唔係香港

唔記得左之前睇過 好後悔click左入去